間諜易容術怎麼做 前CIA「首席偽裝官」：連走路都能透露真實身份！｜GQ Taiwan

前美國中央情報局CIA「首席偽裝官」解釋間諜易容術怎麼做
要易容不只是需要改變容貌，
聲音、行為、習慣都要改變，
不經意的小動作都會暴露你的身份

制裁黨鐵Dos and Don'ts

其實當時人咁多，重要留意人地點行，其實好難
大家留意一下，d鬼基本上係入夜後人開始少，同埋開始比人打散果陣出黎捉人，最好就係keep住係大隊。
真係見到鬼果陣唔好一兩個人就沖上係捉/跟住佢問佢係唔係鬼，好多手足咁樣比人引去一個人少既地方就比人捉左

借位宣傳
依家twitter上面勁多人比777呃左，係到恭喜我地抗爭勝利，國際線就黎比777打殘啦！！快d上twitter打國際線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
(淨係識thanks for your support都可以入黎幫手retweet架,大量高汁tweet任你re)
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

入去幫手推一推post keep住係熱門，等多d人知道依家問題幾嚴重
[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

Pish